剛剛忍唔住駡個執紙皮既阿婆做屎忽鬼

剛剛係車水馬龍既深水步逛街見到個阿婆

執緊紙皮，我見佢七老八十都要辛苦就起

左側隱之心咁岩口袋有6蚊

我就同佢講你唔洗執喇我用6蚊買起你d紙

皮啦買個包食下，佢就多謝前多謝後笑住

走。

點知我吃完個tea見到佢拎左岩岩我買d紙

皮去賣個刻我真係好嬲行個去忍唔住

駡佢正一屎忽鬼點知佢眼紅紅我有

少少後悔就算喇無為同個阿婆計較

我係度諗我究竟有無做錯到呢

沒有一個廢老是無辜的

生活咁差佢地都唔想既

睇你個名就知你假膠

你買完啲紙樣皮打算點處理

你唔撚洗 大吹大擂又話係邊個個仔 正屎忽鬼～

阿婆我對你唔住

有冇人唔明樓主講乜

你唔係唔識字麻

樓主應該諗住會有人用佢個名黎鬧佢

典解無既